黃偉民易經講堂 元朗暴亂官警黑分工 反習近平除林鄭黑警有陰謀 習近平矛盾產物 貿易戰不會結束

#47 ON TRENDING

黃偉民易經講堂
元朗暴亂官警黑分工
反習近平除林鄭黑警有陰謀
習近平矛盾產物
貿易戰不會結束
20190723

黃偉民易經講堂
Published on Jul 23, 2019

直到今天，仍無政府官員有意圖去探訪在西鐵元朗站受傷的市民。搞亂香港乘機除林鄭之徒，其實也是在反習。貿易戰不會有結果。警察戴回委任證，骯髒工作外判白衣黑社會。7月21晚上，武裝警察再用橡膠子彈在上環清場。999叫市民「驚就唔好出街」。警察公共關係科説「警黑勾結？我不能完全同意」。上周末傳北京為平息民憤，特區四人幫，犧牲兩個留低一個。香港人憎恨林鄭，北京又為什麼對她青眼有加。習近平的掌權，就是務實、紅色血脈矛盾間的產物。（完整文字版將會在節目後上載至易經講堂網頁）

#送中 #元朗 #官警黑 #貿易戰 #黑警 #逃犯條例 #習近平 #西鐵元朗站

==========

如若你喜歡「易經講堂」節目，覺得內容有益世道人心，希望你能繼續收看、讚好、「訂閱及推介」易經講堂YouTube頻道，集腋可以成裘，謝謝支持與鼓勵。

易經講堂有限公司
香港上環郵政局郵政信箱33249號

I Ching Consultancy Limited
Sheung Wan Post Office P.O. Box 33249, 1/F West Exchange Tower, 322-324 Des Voeux Road Central, Sheung Wan, Hong Kong

網頁 Website:
電郵 Gmail: IChingConsultancyLtd
==========

Wong Wai Man 2019年7月23日 星期二下午5：00

元朗暴亂，無警時分。

警察終於可以戴回委任證，不用再遮去警員編號了！

因為骯髒的工作，外判了給黑社會。

警署拉上大閘，街上沒有巡警，分區宵禁的構想，在摸索執行。

警隊和黑社會，作具體分工。

警察公共關係科的總警司這樣回覆查詢：
警黑勾結？
我不能完全同意！

他沒有完全同意。今時今日，為警隊做公關工作，呼籲市民要查看執勤警員的委任證，的確很難。

上周末，特區政府高層傳出消息，北京方面，為了平息今次送中條例的亂局，準備犧牲鄭若驊和李家超，平息市民的憤怒，但要留下林鄭。

香港人憎恨林鄭，但從上司的角度看，她有很大的優點。

她一清如水，莫說是大陸官場，即使在香港，都是稀有生物。

她曾說：
一生為官，退休時那份退休金，連買一間灣仔四百呎單位都不夠。

一般人這樣說是遺憾，但她說時，顧盼自豪，有「拔劍四顧心茫然」的無敵感。

北京愛林鄭，除了大陸人沒有的清廉，還有那種盡心盡力。

林鄭真的做到乾卦九三爻辭說的：
終日乾乾，夕惕若。

她每日工作十六小時，夜晚也睡不著，拋夫棄子，對工作全力以赴。

不貪功委過，不卸膊，任何外間非議，不用下屬祭旗，自己全受。

北京覺得，這樣的官，大陸那裡找？香港官場那裡找？

這亦造成她剛愎自用，目無餘子，聽不進意見，只能單刀赴會，那種項羽式的悲劇性格。

北京想留，但香港建制派內有股勢力，想借勢除了她。

香港繼續亂，林鄭就非走不可。

香港正為習近平添煩添亂。

習近平目前最煩惱的，是特朗普的貿易戰，令大陸經濟瀕於崩潰，引發的兩條路線的分歧和鬥爭再現。

務實的團派，認為要接受現實，要做長遠的佈局，就要儘量避免涉險，或任何戰爭衝突。即鄧小平的韜光養晦，永不稱霸。

但紅色血脈認為，中華崛起，不能再在美帝前跪下，寧願再度鎖國，再次革命。

這是中共基本的兩條路線的矛盾，也是當年毛澤東和鄧小平的矛盾。

習近平的掌權，就是這兩條路線下的產物。

胡錦濤兩屆任期屆滿，他屬意團派的李源潮當家，但江澤民反對。

老江認為，連續給團派掌權廿年，這個派系將會獨大，中共山頭會失去平衡，他屬意由太子黨的紅色血脈打莊，團派的李克強當總理。他屬意政績和性格都剛強的薄熙來。太子黨中，他資歷最好，性格最合。

胡溫不喜歡目中無人的薄熙來，江澤民不接受連續二十年團派掌權的代表李源潮，僵持下，雙方要妥協，接受一位大家都能接受的溫和人物。

這時，有元老提到了習近平。

習是習仲勛的兒子，屬太子黨，但行事務實，近團派風格。長年在福建工作，沒有什麼對頭敵人，背後沒有惡言。

跟著薄熙來出事，事件經美國成都總領事館出口轉內銷，震動北京。溫家寶離任前押下身家性命要處理薄熙來，當年政治局九位常委，四票對四票，關鍵在第九票習近平身上。

習身為太子黨，但投下檢控薄的一票。

這令江澤民派系覺得大事不妙，才有之後的換人政變計劃。

習死過翻生，除了清算對手，還要權力集於一尊。

除了保命，也是行權。

修憲永續任期，當上了今日皇帝，但中共體制內的兩條路線仍不會改變。

特朗普看中了這個中共體制內的基本分裂的結構，貿易戰，就是要這裂痕擴大，中共分裂。

所以，貿易戰不會結束。

北京面對經濟在失血，但如何和美帝周旋？

中共傳統的路線分歧再現，而且更見尖銳。

習用權力壓住浮面的矛盾，面對舉目無親的文明世界，這時，香港亂局浪比浪高。

香港的建制陣營有人在搞鬼，希望趁亂除去林鄭月娥，她的性格亦步入這陷阱之中。但搞亂香港的人，其實也在反習，他們為私利，但少看了中共人的權鬥觸覺和天性，也高估了自己比北京聰明。

這是香港分區戒嚴試驗中，香港仍能樂觀的基礎。

2019年7月23日星期二下午5:00
你的收看、訂閱、讚好便是對「易經講堂」的支持，謝謝。

P牌仔想令你地資訊唔集中
每次睇下用戶幾時開帳號 你就知道文章睇既價值都無
連登仔要頭腦清醒 唔好分散視線